話我知邊隊先係真正既魚拉特！

錫菲聯

魚拉特 啪啪啪

列狗廢到

2－0

下季英冠球隊？

吹大咗

開季果d虛火

Sob唔永續都難啦今次